禁止打飛機 不要再唱k

大家發夢時唔好聽到歌就跟住唱
完全會令各位鬆懈落嚟
記得宗旨 撤回惡法 釋放學生傷者